跪求好沉重好sad嘅英文慢歌推介

我屌 頭先開錯台 開過

有冇啲聽落好沉重好sad 唱腔有啲打冷震嘅慢歌推介?
唔想要甜蜜歌或溫馨歌
首選英文 其他語言都歡迎
例子

俾多個例子

跪求跪求thx

？

入黎想po 樓豬第2 隻

Am I lost?
天與地姣佘出場個首唔知咩名 淨係記得頭三個字

Taylor 世界第一

Too good at goodbyes

X Japan - endless rain

Scientist - coldplay

得嗰幾句都算英文

都幾好聽

我鍾意 多謝推介

姐姐快d去聽我推介既歌

多謝半點推介

聽咗了 好聽

Johnny Cash任何一首

Rap有冇興趣
Nicki- I lied

all Damien rice's songs....

Sorry, 見到好沉重就乜左

Hurt

冇問題 其他語言我都歡迎 多謝推介

carry you home

x japan - forever love 同 say anything

slipknot - snuff

睇左你第一個PO., 係第二個Po留名 最反要追3個po

紅van個首 係咪叫marjo tom

Cigarettes after sex嘅歌你應該岩

cold water

Mazzy Star

My December

MCR cancer

one more light

jar of hearts

sor
第一個表達得唔夠好
第二個開錯台
第三個先係啱嘅

好我一陣即刻聽
搵到一首啱feel嘅歌真係好難

Cat power - Werewolf
旋律極sad

hello darkness my old friend....

There were roses

呢首已收藏 非常正

雖然唔係英文
第一次聽真係入心入肺

幾好聽

好sad Chester

Tom Odell - True Colours

All over again - Justin Timberlake

lm

Tom Odell - Heal / Can't pretend

Slipknot- Snuff

我會推alive多啲
X JAPAN - alive

dream of ashes
要聽英文版

Are we the plaything of fiends
Or merely the dreams
That we're telling ourselves
Telling ourselves
依段我最感傷

LM

Les Miserables

On My Own
I Dream a Dream

Bruno Mars when I was your man

Damien rice 9 crime

I m not the only one

前幾日聽完concert

岩唔岩

Bullet for my valentine - a place where you belong
A7x - victim

啱 多謝巴打 我鍾意個mv

Nothing compares 2 U - Sinead O’Connor

ko b

TK - white silence + film A moment
個人好中意呢首歌 歌詞都寫得好好
但係mv有17分鐘長

歌詞：

The end of the world?

pink floyd 好多歌都講反戰好sad 不過歌詞幾深 要有歷史底

Lm

Keane On a day like today

櫻井b 聽咗了我好鍾意 好多謝你

Hurts-stay,somebody to die for,silver lining
抑鬱又有啲希望ge歌 一二專輯啲風格好好j
而家換緊style 冇咁鐘意但都好好j

Hurt - Johnny cash

Last flower - Radiohead

配埋13 reasons why啲scene簡直想死

Plumb - Cut

呢首真係正

見上面冇咩人講R&B就介紹首
Climax - Usher
真心正

可惜係happy ending...

好鍾意呢首歌

一個沉淪既故事

hurt

Avril Lavigne - Hush Hush

Skylar Grey - Words

One Republic - Apologize

巴打。。。我睇過13reasons why，之前睇到喊，而家配呢首歌好正。。。我聽到起哂雞皮。。

呢條片非常正 未睇套劇都睇到喊

Creep 無得輸

tears in heaven

Mika - happy ending
Mika - erase
Mika - Any other world
Mika - Over my shoulder

利申：因為係fans 淨係可以一味推介佢

冇緊要 Mika聽落好似好歡樂咁 等我聽吓先

佢剪得好好 一路聽個心一路up住up住

依套劇好正,推薦你去睇

And I love you so- don mclean
Crying in the rain- the everly brothers
For the first time ever I saw your face

Katelyn Tarver - You Don't Know

唔好因為係韓文而反先
佢地唔係pop
好鐘意呢首 自己覺得好邪教feel咁

Damien Rice 九成歌

比首明你心情再幫你舒解嘅你啦，
A step you can't take back

pop rock算唔算pop?
btw hyukoh

btw sparklehorse有自殺傾向唔好聽

唔知啱唔啱樓主口味，我自己覺得呢首已經夠晒沉重

差啲唔記得Elliot Smith

Hello